有冇絲巴打用緊小米路由器3？

先唔講資料會唔會有後門，我見佢買得好平又有四天線，但如果我網絡係1000 MB上網，輸出係咪都係得100 MB定係點？

我原先用緊TP-linl，佢個路由器其他功能有冇用？我睇好似話有得無線BT。

先唔講資料會唔會有後門

此post已完

lan port出到黎咪又係得100
個5g出到黎連100 都唔知有無
百幾蚊咁嘅貨色，咁上下啦

路由器最大支持100M？

訓醒未？

選擇得小米都係弱智

巴打，應該買邊個先合適？
屋企用緊雙天線TP-Link，其實幾好冇乜嘢不過係隔三兩日會斷線一次

唔識野指教一下

( Show Blocked User - 1235795 )

想買 不過雙11 賣119,
雙12時竟然無減 就無買到

asus 66u/68u
我自己用開linksys ea7500
你對wifi無要求咪平平地是但買番部囉

我買有呀

你出都係唔過100？

小米廢撚過tp-link

買華碩/netgear

嗡乜鳩
你用得1000m , 唔係仲諗住買埋啲垃圾用啊嘛
除非你自己對wifi無要求啫

要新真係買gigabit router會好d入門級都平左好多啦

我只有講，所有可以上網既野都唔好買大陸品牌，原因有好多，自己慢慢搵

之後有咩網上保安問題就唔好再問，完

用asus啦 又多function

大把人用啦